放 HT 玩具數件，唔買都埋黎睇吓啦

希望有心人收留，請出價
每隻都未拎過出黎企，純收藏。

想了解下隻mark 3價錢，冇tg

推

奧創1000

100 fast trade

Mark45幾錢？